雲海：唔好再喺觀塘搞我啲人!

究竟人咩人？

照到鏡掛

所以我上嚟問

叫佢上黎連登開POST

比人屌到反皮啦